(a/i)三國志曹操傳online(30)棄驚保平安

首抽

角色評價

新手中前期攻略

武將金技表

演義需要武將表

地形表

千里宜過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)

無聊計分表

刷城唔駛糧架咩

糧換銀 條數點計都係大賺

有糧限制既話咁點刷到幾億出黎

睇巴哈post 有台仔課左9包高級銀錢包 10包中級 衝到隻玉龍+12

東吳德王

命中扇好D咩? 咁今晚打吓千里行賺吓銀升埋佢，橫掂今個星期冇咩心機打PVP

用99賈詡做君主
放兩個10lv以下入場
一入即退
要用幾多糧
同時仲要搶番d銀糧番黎
根本就無本生利
低lv角仲要唔扣氣力
所以可以屈埋腳本
屌曬呢班仆街

青山戰袍+1連衰4次

我仲以為+1一定中嘅添

一入即退有幾多錢

打到徐晃buff之後移民日服

+1升+2 衰4次

日服咪又係+12

朗神 d台仔 屈9人隻 +12玉龍係刷銀刷出黎 真係好撚肉酸

葡萄牙

難得一隻好GAME,比強化系統破壞哂
本來要比拼頭腦佈陣,歐洲程度 而家只需比拼課金

朗神一向

開君主技即退有24000 銀糧 連loading大約一分鐘
10lv以下唔扣氣力唔係金回體
吹風有120000銀糧一次 連loading大約四分鐘
每3場回9金/一個99，通常一白諸一回歸
所以糧係無限加上去

重點係可以腳本無限自動刷,只要俾電費...

開埋腳本 放工返黎,幾億不是夢

有埋快速鍵用返上一個技，其實吹曬都唔洗2分鐘

點解我唔早D知道有依D野

一早有文係講刷城
當時未有強化系統,所有影響唔大

跟住+12 去PVP斷人連勝...

我以前留咗長安開腳本係咁刷，基本上刷到一千萬左右就算
但啲人真係刷夠幾億先停

總結

歐皇=未統一,腳本刷城

閣下全部都是非洲人

我覺得冇強化都影響好大
不過我科技白痴唔識搞呢D野

所以話新玩家最著數，記得唔好統一留一個超大型城嚟吹風哈哈

之前未有強化,D錢無咩特別用途加上D城一早全10,冇咩所謂喇. 宜家就唔同講法

係，嗰時仲畀口爆巴（好似係）笑9我咁辛苦，啲城全部10曬好過
之後我就諗都係升爆啲城好過，就統一咗

仲唔搵佢索償

想當年我全手動刷城刷到百幾二百萬一日
諗起都
Anyway +12我屌爆你呀！

lm

以前都手動刷一,兩日已經悶.之後就統一拎金算

唔關ME事 我都未升城

三國志曹操傳單機

Btw啦,如果仲唔改刷城問題,最後都係官方蝕

從來未刷過

人地既刷係掛機腳本刷足24..

me2

而家係棄驚二十四小時

屌

保平安

由佢地刷 我玩演義

希望摺之前出多d演義

文鴦可以打四格咁撚狗既?
二爺俾佢斬死左
好彩仲有司馬掟石掟撚死佢

有無人棄

雖然唔玩開pvp..但都令人想棄

hea玩算唔算?

想

咪依家好正義個個香姑寫架囉

其實佢寫出黎都好過自私刷既
起碼方法話比你知， 做唔做自己決定

係人都想

8隻80有難度

玩千里行不課金

佢唔係防反我一隻徐晃打爆佢 而家唔鳩想打

唔想

靠你虐殺班+12喇

唔打pvp了，除非有聯盟任務

我拎開6千金 咪當益班仆街刷城撚囉
係唔公平架啦 但我冇理由為左班仆街捨棄自己既樂趣 反正換左J都諗住永不課金

韓國果邊出左幾個月有冇事?
定係中國果種劣根子人性先會用呢D刷城拎著數?

台狗驚死先出晒事
今朝肉酸到屈9人外掛

仆街台狗

呢個世界得朗神眾先做到課長

睇住佢地圍爐真心好笑

嚴老虎

徐晃都唔想落場了

好肉酸.改埋d名

好有小朋友戰隊咁
我係黃戰士
我係紅戰士
我係藍戰士

今朝小禪先話會處理﹐今日成日都十問九唔應

一早要改 就韓版果時改左先啦

咁即係韓國有冇得刷城 有咩反應處理

5-7換領券直出七星。。。
朱雀弓

我記得自己用左兩萬金 都冇寶物卷既

中巴文衣 即分 兩件6

分左6加寶物券

5-7中7仲想點

Wfc

出白虎袍係好定差, 七星來講?

手上得8件七星寶物入面有5件係袍, 朱雀白虎黃龍白龍, 爭件玄武袍就可以砌出五星戰隊

夠啦 唔CARE就棄吧啦

得五星垃圾衫

中+12先叫好

廢左pvp每星期派一萬金咪得

冇左pvp 遲d都會有世界boss聯合戰 比班+12威威

G持

金錢滾滾
3-7星X3 出兩件3星 一件4星
4-7星X3 出三件4星
6-7星X1 出6星

南非好望角人報到
多謝系統贈送咁多組合材料俾我

用咁多金

千里行21關難唔難打

5~7 星 卷中朱雀棍，點解冇咩開心😐

淨係收到3-7星x3 全三星
碎片未派

好似尋日定前日派左

有轉禍都好難打
因為出得4隻

我有54人次
即係21-30 有3關可以出8隻 好似係

如果係21 all in ，個人認為24 易過21

因為知道呢個先係開始

5隻挑 輕鬆過21

丕仔好撚勁

有咩平民反射角

二公子，百里用過都話好

地形

會心加會心強化，加把連續劍

搵得平民反射應該都係打千里含用，法系的地形仲差，無劉勝就仲衰過豆腐

好野黎 要後清怪仔 打千里一流

有冇人同我一樣7 日登入淨係收到張卷冇金冇許可證

之前派左啦...

我講今日個個wow

哦 我明啦 自吞一打膠

頂有病

咩玩法，升隻5星馬+12 但係其他7星武得+6

白虎
外掛仔黎
好似係

外掛外掛

成班朗神都小學雞咁，發覺自己班人pvp 打唔過人就續個針， 睇巴哈個post 就知。

朗神個白銀屈人刷城+12, 跟住俾人po 續個po 課金貼收佢皮。

另類玩家 俾人話雜魚

嚴白虎個團勁人唔會少過朗神

朗神眾垃圾

不嬲呢d高調友都是垃圾 真係玩game駛鬼成日出黎搏上鏡

屌你老母 +5上+6 連續7野fail 唔撚玩啦

以前玩過隻online game
又係類似曹操傳 又係有強化
但果陣我勁歐洲 輕鬆強化 而家連上+6都fail我成280萬

50%?我屌你老母呀

決定3件+6就算撚數 之後繼續玩單機

唔係4件咩？？

隻game個設定係咪強化到咁上下會有青龍白虎圍住個人仔

第4件=80萬only
駛撚理佢

唔記得 淨係記得強化好似點燈咁 順時針點著
我買定勁多強化果粒野 啪啪啪咁連按 次次都勁易升到滿

個角色同裝備都要強化

記得華陀馬騰好勁 果陣我勁貴買左馬騰 但因為考al棄左 曬撚哂d錢

搵唔到個post, 想睇下

我1升2都fail4次

暫時合左2x野
得8次成功
非洲領域又成功

第一次見呂布幫人r痕

俾人秒係響line 群，白銀話穢土用刷城先刷到堆+12出黎，迫人po 課金/ 城紀錄出黎，人地本來都無出聲，佢仲咄咄迫人

之後人地成個公會續個po以證清白, 仲帶出刷城教學係佢地會長香菇提出先，搞到個火頭指向香菇

依家群一，二好多人評擊班朗神
香菇收着d 咁既豬隊友真係

劉虞有連擊+反射，唔係好過二公子咩

係咪呢隻

你有玉壐咪係

二公子有會心加會心強化，拎把君主劍都可以打千里含

咁白痴。。。 課金都要比證明。。。

咁又係，二公子裝君主劍+袋
劉虞綁左個玉壐

笑撚死人，吹風陣咪又阿香生帶起先
btw
穢土 果隊好撚勁 未有+12都屈 依家係超屈
周瑜都頂唔撚緊

根本就係得朗神先可以勁，唔係朗神自己友都應該係洗bug係乞衣
on撚9

用左玉壐就無袋用，打千里含唔好用

朗神唔係唔勁 不過top既得個幾個
相反穢土個個團想搵個廢少少都難

根本班台仔容不下其他聲音

有冇d武將睇 你比d卒仔我睇真係唔知係唔係

呢隻game我棄咗好耐 呢張係碩果僅存

anyway, +3 上 +4 兩次都fail

我係度宣佈
以後連登嘅歐圖就係+8+9+10+11+12

記唔記得叫咩名

諗諗下應該唔係你呢隻 我記得冇委任 果個時代仲係未有自動玩game呢種咁on9既系統

睇落真係幾似喎

我果隻有得用張圖捉武將 捉完會變左武將畫像

好長唔quote 好似叫 三國鼎立online

孝親團
外掛仔黎

咦又好似係呢個名

成堆3,4 星要合，又要玩強化，仲要5轉

邊有咁多銀

係呢隻

又要搵新game 玩

定期卷到晒期都唔續lu

西蜀棄遊團

我冇玩兩日pvp得翻9.5%

花生花生

到底點殺+12精轉防 一日諗唔到都唔洗pvp

用道士debuff

李典/貂蟬/周瑜/陸遜
不過諗到都冇得打
鶴翼吹風一下吹鳩你2百 上面個堆想唔即死應該要求神拜佛

4隻賢者2隻自帶反射免疫1隻帶精轉防可以青羅衣

大BUFF左既MP攻擊稠貂嬋都夠力既 頭先打過一隻
不過地型係120%對90%咁囉

咁道士咪好屈 100-110喎全部

推 nroha: 當初爽爽刷歸類攻略 現在變bug要求緊急修正 這轉折有點大啊 08/10 17:50

新手拎啲金幣做咩好

快啲del game撤退啦，仲玩

儲起，開武將金技，三招加埋大約用15000

下個星期⋯⋯

今個星期係最後一個上榜既週

記得cap圖留念
下個星期，5%見

模擬戰，5X rank幾千分

我都係咁話。。。

老老實實 有幾千分果啲都係用腳本刷
我諗無人會狂打咁無聊既攻城戰

個個紅巾國個個禮拜都打成萬幾分
自己諗

大陸字

諗下都係，上次活動打咗百幾場都係千五分
呢個榜真係準過照妖鏡

裝個夜神掛下雀先

你真係有心機

睇定d, 或者會鎖刷機account

你媽媽歐皇子，兩隻+6連策扇差d 輸

睇個名都知惹唔起

極低回報率 10000分先1000 雀

歐皇子 青菜 穢土 blacklisted

不列顛 easy卓

Ai青菜傻仔黎
劉勝又冇
田豐郭嘉正係識打醬油

我法隊要同佢鬥磨 不了

掛成個禮拜，一張都未夠

青菜個名真係無改錯
易啦 兩隻引導 加兩隻弓手
切菜咁切

哪有弓

唔打pvp喇
3200金就3200金啦

準備跌落2400金

12000＞6000

冇打一晚
3x>1xx

上星期上到榜 已經係最後一次

啱啱今個week隊野先成形入到10%，下個星期又要去返領2000金

btw 連合青黎杖，諸葛巾，唔+12都要棄驚

巴哈好多花生

FB都好多
三國志曹操傳online: 主公們好，謝謝各位對三國志曹操傳online的熱愛，攻城戰戰敗可獲得資源，一直都是目前遊戲中的設定，不分中韓版本皆相同，之前也有熱心的主公分享快速獲得銀錢的方法文章，詳情可查詢巴哈，當然已統一的主公覺得不公平一事，小的也已反應給開發團隊，有消息會發佈公告，遊戲程式非一朝一夕就能修改，望請給予時間處理，謝謝

入唔到驚 迫人棄？

有冇人入到game
我狂load

其實攻城刷資源事少
＋１２先係問題
而家仲要比佢地無痛＋１２

+6 甘寧打+12司馬 真係同佢R痕
打完個場已經冇哂D 熱血

+12先係問題，但推出左已經收唔返

其實公會一齊做任務個感覺幾好
係依家仇雲慘霧﹐莫講話V9V10﹐好多低V但有+12 已經屌打我地

上星期一齊衝7 30 個feel 最正

此game已完

變耕田game

1打5 俾全+7 白鍊劍 郝昭翻盤

屍馬電到佢半死
我刁刁 5回合全miss

只要是但中一下已經贏

今朝都升好赫之後放左入去
仲未開金技

見到懦夫都唔想打，好煩

此情不再了

如珠 如寶
如C3PO
每日效勞
望到 卻觸不到

左中右都有 無得你唔打

差唔多人人都有一隻咁

利申，無練

我比+12破陣甘寧1rd清場

見到咁﹐真係冇咩心玩
我地成隊+6都有困難﹐佢地就+12

先唔講升做+6
有無寶值得+6都係問題

合裝同升人5轉 好似無哂意義咁

輔助工具，特別會加幾種數值果D

暫時既方法係強化裝備唔影響PVP

不過咁又自斷米路

如果強化不影響PVP ，咁課長都唔會課+12

應該唔會改，韓服都唔改

我估都最後咩都唔會改
連可以刷城既漏洞都唔會改

最煩係有人重課變+12

data回返去強化前，再捉人fix bug既話又唔知點賠比人

其實佢想回data 絕對可以
但佢會唔會呢

其實都知唔會，一係所有人都派返幾十億

+12出左就返唔到轉頭，係要諗點解決刷城班友無痛+12

大家無痛上哂+12囉﹐洗左d銀同課左d銀包用黎升裝就退返囉

唔期望佢解決啦
刷城仲要係合法 唔係屈bugs 佢鎖又唔鎖得
點解決者

解決開君主掠奪技0佔領都送資源就搞掂

佢其實都講左啦﹐擺明唔鎖
上次自己d bug 可以無限loop小船個任都可以鎖人
今次又係自己d bug已經唔同做法

呢把係咪拆得？

佢其實都講左啦﹐擺明唔鎖
上次自己d bug 可以無限loop小喬個任都可以鎖人
今次又係自己d bug已經唔同做法

巴打好有愛

無打一日PVP 9X 跌到落19X 但都仲係打番平時果堆人, 包括玻璃大炮 應該好多人都無玩PVP

跌得慢﹐平時唔打一日就變到得返0.8,0.9

場場都係強國巴同玻璃大炮巴

冇咩feel打始終

8/11 嚴白虎傳一般挑戰與事件挑戰200場獲勝

#三國志曹操傳online
主公們好，今日將進行的活動如下，請參考

⏰活動時間：2017/ 8/11 ~ 2017/8/24

🔖1. 嚴白虎傳一般挑戰
活動內容：
活動結束前，完成嚴白虎傳一般模式通關，即可於活動結束後等待來自團隊獎勵發送。
*含活動開始前已通關玩家

🎁活動獎勵：30萬軍糧/30萬銀錢/5種教本各1/20寶物碎片

🔖2. 事件挑戰200場獲勝活動！

活動內容：
活動期間內，進行事件並獲得勝利200場，即可於活動結束後等待來自團隊獎勵發送。
*不含活動開始前累積的勝利次數

🎁活動獎勵：30萬軍糧/30萬銀錢/寶物交換券20個/功績300

🔖3. 期間內完成嚴白虎傳一般挑戰與事件挑戰200場獲勝

活動內容：
活動期間完成 “嚴白虎傳一般挑戰！”與”事件挑戰200場獲勝活動！”，即可於活動結束後等待來自團隊獎勵發送公告。

🎁活動獎勵：1個6級寶物確定券

唔衝+6了
升番原本想升既野算

有咩6級寶物係正野

減傷、加回避果d防具

連強扇算係咁

命中扇？

未撚訓醒拆撚左把上將劍

....... 想棄驚都唔洗咁下化

諗住強化禁左變換

一失足成千股恨

而家係咪有+12就打橫行 唔洗再食教本

連登明目

隻甘寧廢左武功

聽到都痛

話說我合到第一把先發武 先發弩

確定卷咋, 唔係指定交換卷, 諗多左啦

中山海經
拆
合防混亂袍

拆唔拆

拆

拆啦

原來得番20萬係身 窮撚想拆都冇得拆

強化出咗個個都冇銀

買米錢都無
仲窮過之前

話說我頭先都合到第一把無反武 無反弩

已有點半放棄，早統一不是該死，是罪該萬死
呢句好正

【心得】兩個月的遊玩心得... https://
+12😂😂😂

而家巴哈fb ptt周圍都屌神眾多過屌+12啊銀幣啊咁

刷城攻略正仆街

依家真係合到神裝都冇感覺
仲要合上去﹐好慢長

呢條友今周pvp仲排得好高

佢都收埋皮都唔知仲可以揀邊個黎打

想臨棄驚前上一上第一，係咁買金

其實真正破壞遊戲係+12
刷銀就加快暴露咗問題啫
朗神同屌朗神班人都錯晒重心

依家變番隻耕田game，冇早幾個星期追得咁辛苦，好事嚟

我仲好有感覺喎 因為根本冇一件裝值得強化

大俠食唔食漢堡包

都話個強化根本on9, 依家等夠銀就入去合下野算

有咩用 得連策扇強化有用

命中扇值唔值得上+6

+12啦

反正都一樣

3日冇打pvp 776名都係得5.3% 冇哂人玩 yeah

仲記得第一週沙漠有成38000人玩

都唔知自己歐定非，7星靚武合極都無，反而6星命中扇同寶刀都係分解7星垃圾果陣出

無+12都係非

強化6星計唔計落活動到？？？

強化個機率好似提高左
+1 >+6 需要7~8次就搞掂

咁係你好彩

退錢才是皇道

其實我已經兩個+6一個+5

得一件演義衫防會心比關羽著，其他人趕住沖去夾攻受死真難打。。。

PS 5轉無人識防特殊攻擊

恭喜你獲得一次強化嘅機會（40萬）

我有5件+7

請問保留券應該早用定級級用定最後先用。

頭幾級平好多，後面係咪級級都係30%

6升7得左：）

下隻打升轉鄧艾

個個都用呂布懦夫，唔通個個都想用呂布懦夫

不過我第一隻5轉就係趙雲開鄧艾有d 重覆

一隻騎兵5轉都無，所以轉隻防的騎

8/11 攻略戰掠奪資源調整說明
#禪編 #三國志曹操傳online
各位主公午安🙇
透過與開發團隊反應與討論後，
將在稍後進行不關機更新，調整君主技能不受佔領率影響的情況，主公們反應不平一事，團隊也相當能夠體會，
以目前最快能調整的方式進行，後續將會持續優化攻城戰內容，請主公們也持續給予我們支持與建議，再次致上萬分的謝意🙇！
📌更新方式：不關機更新
📌更新時間：8/11 17:00 ~ 17:30
📌更新內容：
使用君主技能效果後，攻城戰所掠奪的資源多寡將會受到攻城戰佔領率的影響。

好似上面有人講中左

繼續吹風100%咪可以繼續刷

即係中咗咩

要去寶物度睇下邊個係N先知

我都係

不過睇返原來中5星

5星報到區

五星版孫臏

5星mp鏡

咩嚟點解我冇

你無連續7日login

6星黑血
btw 無+12都是非 好似係

個強化活動係要+6，定+7先有獎勵

可能有一日冇重新開game
冇就算反正hea玩

7星混亂弩

7星垃圾
冇曬快感

6星材料

主公您好，7日登入獎勵查詢建議前往客服中心回報，謝謝

依家見人中S武都冇左酸溜溜個感覺
因為仲要升﹐頭先PVP 終於見到14XX精
甘寧打佢扣十幾

其實應該直接廢左招吹風技

升弩兵點睇
我見過+12白諸不過贏到
不過佢有狀態免疫/反射都係冇乎

水場打吹風靠貂蟬
平原打吹風靠太史慈有冇得諗

白諸要著劉勝衣先有精轉防?

冇用啦解精
白豬免疫

金技防降精

見到賢者唔打算數

難過冇郝昭喎

屌，5 點派d 禮物我冇既

成日見到冇賢者隊，之後唔知

而家都係hea打, 冇所謂啦

暫時覺得最恐怖既係賢者隊加隻郝
好撚恐怖

點解無+12糧車

今朝塞翁失馬
而家執翻碌竹

還我上將劍

可拆？

連策扇上過+10 衰貪心又落返+8了
啲錢不斷倒落大海

二哥無反3刀都拆？

好似係我？

呢碌勁過上將
沖加值啦
唔好再拆啦

二哥用到?
好似棍黎

先發無反李明?

棍
好似得金結有用

無反炮

自膠
比佢個樣fake左

呢把係勁
但係我無左隻戰神甘寧

二哥果把有了
呢把棍 所以問下

呢把練二公子

梗係 啦

嚴白虎
打獵個關殺唔夠20個
有冇攻略

齊裝啦周都督😕

好似周圍行下山，遊下樹林就有狼

一開始個位右下樹林,左面森林
地圖右中森林,地圖左中都有狼

抵抗+12賢者就靠你啦

齊裝周勁定齊裝周陸勁?

很想要
你輔助品用咩？

想試下再下隻升太史慈
反正一開波全隊都殘血
咁中意吹到我殘血就直接送你班撚樣歸西

我覺得周刀刀勁

周刀刀一定要用太平?

好似有d 7星回mp

回得5% 好似出唔到水龍，要有300mp 先出業火同激流

我隻陸抗全111本得237MP

有d諗頭

但要平原王先用到

今日合親都廢最好白龍戰袍，拆完又係6星加15券
btw,千里行6隻80都打得贏17，升多兩隻五星有機挑30關，不過有排升

薯皇上+8 有無落防爆

有
到底ching id 係咩
而家都未知
Xslash?

團一輕鬆到

依家團一任務係屌打 +12撚屌賢者

出左強化唔夠銀升太守

岩岩食完三國主題餐廳

玄德草鞋飯

朗神眾變晒過街米奇

果然又係五星裝

on9 把引導枇9野+6失敗
隔離朱雀棍一野成功

正話又死server? pvp行左幾步hang左再登入，入唔返當我輸

下個地圖係咪草原？

想幫再反弓+12

尋日收左？

有無得pvp

仲有282930關 唔知爆唔爆到機

今個星期易過上星期

上星期唔夠人

合到連強弓
拆
9章服+15卷

九章落地

無補陣係咪正式收左皮
以前玩無補打吹風完全係被撚
而家出番滿寵就吹幾多回幾多

合中連環槍係唔係應該練徐晃

張虎冇支持者

張虎有咩勁

首頁個裝備表係咪lock 左？

徐晃21cost 引導攻擊
張虎17cost 團結一致
我覺得團結一致勁過引導姐
雖然會比朱雀bbq

出左強化都係果堆人繼續中正野 另外一堆人連搵把野強化都冇

引導勁過團結一致+4cost ?
仲要係槍兵
圍爐企埋一齊只要避開策士坦度大增
仲要輕鬆強力g援

同女職員PVP

頂pvp 彈game.. 斷連。。。

如果你無其他人可以做到引導破陣，咁就用徐晃啦
如果有既話就兩隻都無所謂

合寶仍然係出垃圾

千里行爆機
碎又換垃圾 d錢又合垃圾 強化又變垃圾
太好玩了

ching
I know that feel bro

日日等銀錢 等到就丟入咸水海
究竟玩緊咩 又唔出多d嚴白虎傳

喵喵

合垃圾是常識吧
今日又出左3件垃圾7

我都出左3件，分完又合，冇錢強化

又係到嬲屌

團結一致
對面法師真係多謝你
張虎 本身數值 技能都唔掂 等於打少隻
仲要送埋自己隊友一程

而家再黑都無感覺

你性無能就切左佢啦

團結一致不知幾勁
Debuff反射甲撚樣既一大利器黎
此消彼長之下能力會差好遠下
玩家控團結一致角 可以數格仔避開法師
做防守方既話ai鳩控鳩行張虎會比人bbq 徐晃都會 因為佢地行移動力一樣
數值呢到任何角升到111數值都係一樣 當然張虎滿本5圍會低過徐晃 但係由於111之後數值升得好慢 所以唔會差好遠
最重要係張虎低大拿拿4cost

AI 防守一定係廢
道士刀刀槍兵都一樣

張虎要圍爐先勁
佢獨立戰力係廢

就算要圍爐。你有大把選擇

1.背水陣 張遼
2.BUFF機 權仔又得

做咩咁執著 張虎呢隻路人
你唔值得為果一招技 投資一個路人

完全體隨晃 殺四隻
尤其隊友miss果陣 你可以 引導 執走兩件
救全隊

張虎 行行企企

in隨晃we trust

的確張遼孫權勁過張虎
但係兩隻我都玩唔起（冇武器/cost)
而且我意思係徐晃張虎既槍兵之爭我會揀張虎姐
張虎獨立戰力真係廢咩
我見ching d 徐晃包膠個力水唔差
滿本既話張虎5圍都係差徐晃10左右姐 應該唔會差太遠掛
仲未計團結一致能力加成 加埋就會高過徐晃
如果有團結一致都要比人清場到要單拖 用徐晃更加唔洗諗
的確徐晃引導可以打多1hit
但係5人團結一致個加成仲癲過霸氣
正係呢到buff到既減傷效果/傷害都已經多過徐晃1 hit 啦

pvp有時啲企位好難集中係一齊，其實係唔係真係咁易發動到團結一致嘅最大效果

圍爐一致 算係千里行圍boss技

PVP呢招限死晒走位
槍兵本身就行唔郁 結果拖慢成村人

你除左開局 同 埋郝昭單果陣先有用
但講真 強化郝昭 你圍爐都可能俾佢反死

團結仲係紙上談兵
但隨晃就實戰緊

邊個值得信一睇就知

你估個個都好似我咁醒
冇吹風陣果陣已經諗到吹風陣仲要係實戰到

太長唔quote了
團結一致屈既地方就係一開波靠圍爐buff殺人幾件/殺郝昭用
有左人數優勢就唔洗圍爐啦
不過實戰係咪真係咁好打就唔g了
始終我未升佢
不過我唔覺得徐晃一招引導既價值會大過團結一致再加4cost姐

攞埋最後一日既定期卷

不如你升張虎出黎

我地夾好個分數 可以互打 隨晃張虎切磋一下

用過就知正

我冇連環槍都覺得成日引導正
何況有主動同連環槍既人呢..

會有咁既一日既
我會揀張虎唔揀徐晃

我 唔打坦
所以 掃場技能最重要
清唔到對面破陣撚就會豬
所以我玩引導流

等睇你包膠

隻驚得返千里行玩
想問公子丕五轉黎打 抵唔抵玩

西蜀團一 大力推薦
非洲仔恩物

拎把君主劍打千里行都夠力

關羽用蛇矛定白虎斧好d
好難揀

好彩今個星期唔洗用回歸書打30關趙雲，上個星期俾我用晒咁滯

+5比我debuff到變傻西

+12發現！完全係未見過嘅人

+12裝+156，+7裝先+50
呢樣先係死因
一日傷害公式唔改法師都係玩哂
1400精白諸巨岩打我1200精郭嘉可以扣4xx，玩條毛咩
1400精唔係打唔入嘅，但要有地形+玉壐/mp攻，始終精轉防，防會心，反射三樣唔可能並存
相反水場+12吹風陣+赫昭卡位先係最難搞，完全掂唔到佢後排
唯一諗到係龜縮角落捱兩round等隻赫卡唔到先有得玩

其實改下幾個賢者既技已經會有改善

甚至可以直接刪走招吹風技

暫時打吹風陣有補師應該可以做到吹幾多回幾多（我見過最勁既吹風陣有1把+12 1把+8）
但係靠會心一開波就殺左一件都唔出奇

知唔知刷銀個單野，朗神眾有咩新花生？

呢條友會唔會太on9
恢復明目d 裝備😏笑撚左囉

玩online驚真係見識有幾多on9仔

非洲人連抽6lv效果都可以非

金剛寶刀中物攻+2

可能係明目自己嚟

新花生 ..不滿無人企佢地果邊

del 曬d 攻略文

其實都係一兩粒老鼠屎搞臭成個團

咁好笑

岩岩見到﹐真係del 哂﹐原來d 台仔係咁撚鳩屎

佢哋覺得自己係大爺嘛，唔高興咪收返啲「恩賜」，心諗：冇我哋啲攻略你哋等食屎求饒啦

最好笑係尋日有其他人出教學文
用周瑜打臭菇鐵個賢者陣
明串佢

講真佢地某d諗法係幾特別
但首要係要有個d裝囉﹐del哂反映佢地小氣

恩賜?
好多寫到一舊舊,唔知佢up乜

佢個隊擺明係counter吹風咖啦
有國士無雙 紅蓮彈+補
不過打左5分鐘姐
神眾班友都話周瑜可以打爆吹風陣
不過吹風陣打爆周瑜只係需要分零鐘
只係on9左佢地以為個個玩家都要爭頭10 個個都要分零鐘贏一場咁on99
但係對於唔爭頭10既玩家黎講周瑜打吹風陣綽綽有餘 佢地係咁話人活係自己世界 其實自己先係

其實每日淨係打哂d體咪算﹐已經唔想再爆金

各有所好,係台仔先以為自己啲配裝同配技係最好
之前玩d3果時已經領教過

台仔打機係串串地
我pad 睇reco 轉都串架
不過佢串得起

咁台仔打機又真係投入過我地，不論時間同金錢，但係要咁樣搵認同感就真係

識好多台灣fd（見過真人好幾次）game入面就前列份子，原來真實只係打份得2萬台幣嘅工，個個月就成分人工擺落隻game，有時聚會都要靠fd埋單，為咩吖唉
btw 打機台妹都有啲好正 ，又肯出嚟聚會又易上勾，個個台仔獻勤你cool啲佢哋就對你好有興趣

台妹咁濫,小心中招要去油麻地

垃圾強化活動係咪+6就得

其實港仔過到去台灣都ok受歡迎，永遠都係隔離飯香嘅

要去油麻地 ...

4件 6/7星+6 就得, +12唔課金上唔到

統一就上唔到

我都係四件+6
之後其中一把連強扇有保護卷就升，而家+9
睇有冇運

其實刷城bug 已經算係解決左

今次官方咁快做到野好難得

升吓D輔助item都幾好，大力咗命中又高咗，但我D保護卷用晒都升唔到+8

升嚟打pvp就咪搞
我搞掂3件+6，準備升啲米袋麥袋打千里行

明目係唔係後悔洗晒d裝

咁佢唔洗裝，官方又未必咁快做野

升袋

升袋，有型又夠特別
我就升D大路D嘅孫臏命中香

升袋夠平 都可以升下既

無限銀

升袋個個都用得着
又平，都係去都+6咪停囉

千里行其實只要夠多武將出戰自然易過關，可能留番D銀升人仲實際

其實班台仔好蠢，要求模擬戰有錢糧咪解決左刷錢糧嘅問題

都係
不過我懶得練人，有幾隻停咗喺70冇郁過

大家一齊刷解決唔到問題
因為班大帝冇時間刷，到頭來少過啲「賤民」又發癲

個系統係度，你唔投入時間就用錢解決，好公平

小薯係咪唔洗訓教
點解可以24小時升分

佢地係要保留課金玩家既優越

打左18x 場

其實電腦控三賢就夠，人控就四賢
我見過+12仲要洗埋lv12技，25%四元素強化20%咁上下，其他扇同輔助都+8
吹下一扣120，+12吹扣150
你要補滿最少都要補兩三次，有miss兩次，無miss三次或者已經gg
第一round一定要大buff士氣囉
但後手就睇運啦

為左做個工會任打左15×場

吹得150咁少咋咩
我見個d +8扇，+4山海經都己經吹1xx 會心扣過200都唔出奇
不過吹風隊基本上除左鶴翼陣尾個兩個（食到陣行加成）其他人都唔會吹得痛
所以滿寵裝兵法24 個個回合援軍都夠做
所以如果我先手既話，就唔會鳩縮，習慣放月英係最頭
滿寵中間
十字型咁企
滿幫貂buff大攻
貂幫滿寵中橙
只要情況許可既話同5個都冇死下個回合就靠李典 紅蓮彈 于禁 貂蟬 大強行 殺曬佢地d法師
如果有郝昭頂著既 咪回血再派月英頂著佢郝昭囉

反而我最驚係郝昭後面企左個青皇弓防連擊于禁
殺又殺佢唔到
下turn 又一定比佢秒一個

咁似講緊我今個星期個陣嘅?

我個吹風入門班得+7連策扇同 +6孫臏都吹到11x一下, 陣行未有錢升宜家先得lv13

有隻青皇弓于禁係因為我冇引導弓

無銀用 糧就有六百萬

而家11x 升爆就14x 我見人都係呢個數
青皇弓于禁本身唔煩
係佢前面有隻郝昭阻著曬
自己又著防連擊衫個下煩

郝昭卡位搵人頂，就算于禁只係殺到中間隻法，下round咪比兩隻法秒囉

+9弓打+12精轉防扣幾多到

于禁著左防連策衫，賢者行得太慢
所以下個回合佢只會食一下4格技同一下暴風

+12我咁非唔會有，第三把唔知強青皇弓定係九章慳d錢好

而家教本作用係咪細左好多

巴哈周瑜打爆香菇鐵個po班朗神又比人欺凌

團2 巴打 升級任2轉3有幾位ching 認左37隻，仲差68隻 ，有無巴打有興趣一齊升

巴哈最鐘意狗咬狗

果條友課到V9
真係有唔少人課金衝+12

課曬d銀錢包先得1把

有閒錢 又睇班人唔順 課少少撚下狗都抵

都話小薯出左強化都有前一百

升三把+6之後就試12啦
第4把既獎勵狗也不屌

下個禮拜唔打lu

信你一成

薯皇
請教 星期日d癲佬一日會衝幾多分到

下個禮拜你就知

無打四日都無跌出3200金

頭50既話同正常一樣
只係完場之前會買一次
頭10就例牌打足全晚（9點鬆d開始） ？
頭先打完ching 你隊歐皇隊

我豆腐隊黎
極易食
隨緣啦咁我 睇下最尾到到邊

真係唔知用邊把試上+12好 想升6星果把連策強化寶劍

成隊齊裝吹風隊都豆腐
咁謙虛

c hing 係不列顛峰?

第二階武將升級100次點做 試左好多升級都唔得

40轉60

今晚試搞，睇吓有幾錢先

hi我係呀

今周3200分都未唔穩5%

吹死人

根本無人玩

開工 打千里行

團一曹操傳

慘 冇得挑戰

升左完全體+7陸dodo，然後比于禁兩箭射死
吹奏周dodo果d係咪on9?

周有神出鬼沒 頂到冇玉璽既弓兵兩下

咁又唔關周dodo事嘅，水場玉璽弓兵兩箭得會心特殊免疫頂得到

水場弓地形130，dodo120，然後弓打dodo又有加成，屌
周dodo頂到兩箭又點，求成斬多下都死啦

我用開佢
玩法係有去打對面物攻一野
引反擊開國士
然後揾其他人清晒d對面d物攻角 淨低法師慢慢執
如果對面全物攻 佢幫手開下法 然後等死

赫昭斬一刀唔夠開國士
頭先試用左血帶頂到于兩箭，不過係濕地

其實有1800精用黎打千里含應該幾勁

我齊晒裝都仲考慮緊升唔升..弓兵橫行仲要升DODO比人射

呢個係我個陣 唯一對付吹風賢既方法
千里行係呀 屈g

不過dodo冇精轉防，千里行都係玻璃

用米袋
不過要唔中禁言

格格不入咁
千里行神將只有支援弓同埋張飛

仲有你愛角 張虎呀

呢個係人都g

我用開引導于禁加策模回歸
行動一次殺兩隻
支援我覺得無乜用，行動一次先殺一隻

其實打大佬黎講策士招紅蓮先係mvp

紅蓮係勁，精高都打得痛

有反射甲就係神將

引導于殺卒世界第一
不過g援弓專撚boss
同花鬘簡直絕配
利申：冇連弓

打30關boss我一係于禁回歸一係紅蓮回歸

btw頭先陸dodo1900攻打花蔓1298秒唔到，廢到呢

應該秒到咖嗢
120打90

啱啱打隻都督90%命中都比佢閃晒于禁兩下重要兩rd都閃

有郝or 關 30boss都係被卡住嚟撚

咁應該轉隻策先定鄧艾好?

千里行策有用過山岳
呂布都係山地無雙用，打boss反而作用唔大

因為我得二公子一隻坦

夠啦，都係卡位姐
如果要坦梗係郝啦

沉水郝
全部物理入面最坦得
最輸出得
最反得

卒之同到薯皇交手喇
好滾動

我個隊垃圾
Ching 2分鐘完唔完到場 ？

唔得啦 要禁制揀法術篤
打好慢 btw d勁人是咪訓晒 唔想上榜首 高處不勝寒

巴哈真係變咗戰場
而家台仔真性情好似好睇過平時扮晒相敬如賓咁

佢哋互屌就花生啫
冇咗千里行戰報我覺得幾煩

山西豆腐隊新代表

臨訓前
擺隻4轉龐統落去嚇9人先

嘩呢招高呀
放四賢者同赫昭嚇鳩人啦

會爆cost俾人識穿

打機啫，班台仔係咪平時壓力太大有地方宣洩，鬧來鬧去都唔知為乜

咁放董承啦，無轉禍啫

團三升左級,招一猛將 (就黎6級有公文買

留位先得唔得

留ID

原來個帥哥惊喺巴哈比人水桶
郎神眾真係惡左d喎
唔怪得比咁多人反

kawing, 聽日9點申請

痴線...
4上6都洗左成360萬

一早起身就兩場90%四連miss連勝70幾場冇咗，想認真少少都唔得
跟著心灰委任曬剩低三場拎雀算..畀+100我都冇撚用

新加入城戰地形
from 巴哈，cap低費事台仔又玩del

西蜀旅行4團招募一位巴打

玩到想棄 根本追唔到 唉

我想入，但係要退左宜家個團先，留位比我ok？

團2招校尉一名
學歷不拘，有熟誠，勤奮及有上進心 。

打算升隻策打千里行，而家有3個心水

田豐，蔡琰，荀彧

以只打千里行的前提下，邊隻比較好？

魏延😎

田豐
有學技
不過升蔡琰是常識吧

認真魏延好似真係buff咗唔少
閃避率提高，象裘青龍棍幾爽

紅蓮蛋係千里行神技，策有應該唔洗用到策仿
千里行四神又冇用，唔想用金荀ok la

有人最鍾意擺齊裝魏延係孫權隔離
狗也不打

只打千里行，我覺得田豐好似啱用D，因為有策仿必要時可以幫手回歸大法，而且打PVP都好少出朱雀所以四神無咁重要，可以裝米袋

咁就田豐啦，反正都係金

道士好似有用d

終於升到+9

千里行？？

感覺策士地形太差(尤其千里行)
就算有聖衣幫補脆皮,都仲係龜速
而且無左四神感覺就只有紅蓮彈價值;後期殺唔到人
相反道士可以禁擊禁策,地形好好多
理想係一策士+二道士+雙賢

你要追乜

暫時我得司馬一隻法輸出，而家轉埋田豐先，道士就再諗，唔係每次打物防高都好頭痛

其實我一隻策士都未五轉,對法輸出印象只有白豬C馬
白豬已經好脆皮下有D難保, 紅蓮彈都係策仿偷BOSS/NPC多

27 有無可能4隻過
二哥 刁 劉宮 白豬

徐庶？
我記得佢好難過，出一堆策同賢圍佢紅蓮，搵隻坦企門口擋追兵先得
好似都出咗5、6隻

咁我唔打算數
呢關開8隻 30就要4隻

打策士boss真係要靠智力系，物理次次都係被秒

我仲要無紅lin彈...
得關4刀 狀反 血袋

徐大哥好似好撚勁咁但係我4隻過左
基本上只係花鬘同關羽夾擊
條傻鳩明明秒到佢兩個但係正係識幫自己補血

我隻刁未行到就訓低左

我出關花于貂打 好似
佢有血個陣秒左于貂
跟著花關夾擊夾到佢咁上下佢就會個個回合幫自己回250 好低b

徐庶易打喎，命中唔算太高，又唔似21關咁越打越硬

哈哈係wor佢係策士會自己一直補血

我都係唔打 買米都蝕埋比佢

瘋狂劉皇叔, 切住去 千里行清兵一流

歐皇自選裝備

皇叔由平原跑到入蜀
果然係玩開千里行

只可以係千里行自HI

幸運值加乘會心傷害好勁, 小兵連擊都唔洗巳經秒殺 , 得小BOSS頂到一野

夠膽就比粒玉璽我

破陣棍引導弓是但一把交換

有你人五轉左輪椅戰士可以包一包膠

好似有人雪緊隻董肥

食我隻車

出左強化
都唔係好影響生態姐
起碼呢度都係一樣。。。

過唔到24

好影響心態者
好似麻目左咁

俾邊個好？

個大老杰刷錢撚黎 ？
成日換賈詡做君主
頭先打佢見到+12連策扇 其他全部+7+8

仲要問?

垃圾

有咩 我見唔到佢用賈翊wor

有呀

出左強化反而追番九成勝率

我仲未有4件+6
是咪太黑

我三件算

有一件諗住上+12 all in6千萬睇下最後+幾

暫時玩左3件,876,8再上用防降要200張

咁神勇

d錢點都要丟到咸水海架啦

沖多d +7 好過啦

個7星確定卷係咪可以自選7星
係既話值得試下衝+12喎

+7吳國敬

自選條毛咩

係我呀，我雪緊隻肥佬

加12都唔知要幾張保留卷先得

想升隻周倉打千里行

最煩係16~18

用99又覺得晒
80又輸好多次

輪椅地型仆直 不過肥佬好似幾大力

肥佬全地形100

想玩 高順
佢有主動

激死，唔記得用保留卷

+9 變 +8

我啱啱先上到第一件咋

最高衝過幾次+9，升過幾次同用左兩次600張保留都上唔到+10，諗住好彩+10到就用強化上+11，等佢派多幾張就+12

屌而家仲係+7

而家得一件+9 冇保留卷就唔升
等 寂寞到夜深

強化券好似唔保證升級

Dklm我見到了

唔撚係呀 咁有乜用

幫你慳40萬

btw薯皇我支持你 衝第一
我地夾計咪撚俾朗xx贏

屌垃圾到咁
好彩上唔到+10

所以第4把+6獎勵狗也不屌，不過唔知會唔會降級

無全地形好似差D
肥佬全111本，開左全地形，會心，突破攻擊，拎緊6星吸血槍
一下已經夠力夠曬力秒千里含最後面D 小怪
所以輪椅戰士可以考慮

靠你了
我9點後一定唔打

唔係喎 我諗到條橋
我諗住依家爆晒d金 上榜首先
之後你鋪鋪刷我爆分
有冇得諗

冇
佢地要爆打一場快過我打一場不知幾多
Ching 有興趣爭就試下啦 g持你 我就不了

我放1階武將

唔啦

懦夫

推

想睇我排11？
唔係咁易既

咁衝+12唯有課幾千蚊買保留，屌

中左把大撚扇
係咪值得+12

點呀大撚頭

我淨見到第二名

+12 活動送既7星確定卷係唔係自選？？
唔係就課黎都冇q用

24 最尾用咗99
29止步

紅蓮彈真係有bug
冇左個燒傷debuff

香姑個l樣仲係好想攞第1
全部人停晒手 等佢一個爆

滿殿香+好多防
比坦用都幾撚正

我冇事wor

間唔中冇左姐
頭先用英親自燒多野都降到個dodo防
如果下下都冇左個debuff策士真係食得屎

關羽

滿殿香先係最有用嘅輔助，好想要多粒

升啦唔洗諗
千里行單挑d柒頭
成個郝昭咁

咁又唔係既
玉璽肯定勁過佢

都係，有時miss一下會冇咗一下debuff，有時miss晒又兩下debuff都有

係呀頂
就係咁 好難捉摸

成日見到四隻防連防會

今個星期千里行終於第一次用到隻鄧艾
連反+推人+特防真係好嘔心

成9點9都仲未爆
我想食花生姐

秒防連特攻殺防會
冇玉璽就秒防會特攻殺防連
不過唔係個個都防會架嘛
玉璽真係于禁/劉宮呢d弓手既最佳性玩具黎

關羽再反破晒防連防會
千里行同郝昭一人一個米袋無恥過版

無反射甲

關羽真係癲
基本上無論咩圖都好
Boss個關一定會出佢
不過我冇郝 唯有靠窮人版既花鬘頂著先
通常都係花鬘同關羽一人carry一關咁打

佢d 裝落後人都幾多

弓兵一定要玉壐啦，但其他人要滿殿嘛一粒唔夠用

佢都有今日

3粒滿殿 0粒玉璽

6星合完拆

禁足劍 +2馬 最後第二把連攻強化槍

算啦......

睇埋團一出咩任

屌屌屌

而家出730 都唔驚

睇黎唔諗住衝

頭先用二哥喺沙漠打隻步兵BOSS
扣得十幾

2團仲有1個位

裝粒玉璽LOR

小薯加油
我唔同佢地癲喇 收韁

邊到變出嚟

前百收爐花生中

鬼島加油

小薯加油

X slash 加油

安份守己 與世無爭

薯仔 加油

加油，前10呀!

團3又話留位畀我，而家滿左人
團2收唔收孤兒仔 聽日9點申請

頂撚住呀

我先算係與世無爭

100分應該好安全

好緊湊

打200場輕鬆入100內
打滿次數太難啦唔駛訓

好鬼緊張

香菇應該收左皮
薯皇仲未知

屌你呀萬鈞神怒行丑
仲打

個再不出神裝就棄坑隊野咁雞點解可以排咁前

天下武功 唯快不破

你又知佢打緊?

燈緊

在不出神裝就棄坑係乜水，由頭帶到尾

本身正係打鬼島
跟著比佢斷左
最尾我正係打佢

國名

唔知點打到咁

小薯

佢打人一場都好快 你諗下佢D裝

你用左幾多金，為左上前10。

BTW, 第十一

佢今次仆街了

PTT同巴哈仲唔酸死佢

你打AI 咪覺得好易食囉

d銀錢係咪用哂黎買保留卷最好？

kawing

6xxx打到3508
用左3千到
係因為今日遲開波
平時如果9點開波我唔會爭

一爆金就輸左比佢先發劍甘寧
之後再輸一場香菇鐵一場鬼島

臭姑 唔打得的 衝分階段

贏過佢唔知幾多次
輸個場一開波死李典滿寵
無話可說

團一係趙雲傳

團二一樣

團一兩次730

岩岩幾個鐘前先用左80張勅書
靠依到D大佬啦

強化400次..

日日爆糧唔想用勅書。。。

你哋過到，有咩所謂
我停咗喺28兩個禮拜喇

第4名

一到平原咩妖魔鬼怪都出晒黎，郝昭比人秒

丕仔打pvp好廢

劉皇叔初試PVP, 都打得下, 好感動

d人去哂任務位更新先見真章

佢要上大藍先好衝出去

有玉璽都廢就要食屎啦

滿本曹總定111齊裝鄧艾好

唔關事
係中間得草原冇平原

點比人秒法

歸返姐係孫尚香個關 唔好打錯

打hkcow被sm 痴線

三刀125

btw團一 依家有新位 有冇ching有興趣 / 有fd入？

驚打唔中人, 好彩都有8-9X%

呢個場仲難打過水戰.........

一到平原場于禁玉壐兩箭都秒唔到+7法

棄pvp 保平安

平原場, 步弓out, 馬弓IN

應該仲未殺到
郝昭太勁

哪有咁多五轉
btw升緊張飛 諗住玉壐魚骨或者青龍刀

玉璽魚骨緊係比有連擊既用

why

我劉皇叔都係第一次上場，未夠教本。

why?我隊人廢囉

廢到癲 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小薯不斷吹奏既大俠呂布比羊羊sm

我真係好歐洲呀

突然間唔想玩

盟主派錢 拎去強化又失敗
真係好歐洲呀

😎

btw c hing game 叫咩名，我認唔到人呢。

自從比人話歐洲之後

就真係去左歐洲 yeah

謝主隆恩

+6 司馬硬到關羽都秒唔到
隻game係咪已經進入左大弩兵時代
李典終於捱到出頭天喇

大強化時代
唔關弩兵事

屌無連擊槍呀
張飛奮戰可破先發，防會心，同防連如果連到嘅話

收左個路人加貢獻姐
咁你去團二啦
一樣開心

快D改版, 人人打賢者130%

比小薯講完歐洲咁耐
就黑足咁耐

打呢個場好勊 想唔玩了...

大輪扇

連+3都升唔到 你玩撚埋我果份

4勝2敗 好高既勝率

抽到神扇仲想點
一日比你加12埋好冇

嘩好神

明白小薯既道理了

他有的就唔神 人地有既都是神 但佢自己打到top10

+2升+3連續失敗3次非撚到呢
見住人地啲+7裝，我得啲+2打條毛

連續3次咁少

呢個場見到關羽唔敢打

水場都仲有得屈地型
一落平原 個個都起碼+7 全套

叫我唔強化點打

yes

成堆西蜀友都連勝上左榜
得我條on9仔5勝2敗勁低分

國名: Hilde
想入會，戰力200K, pvp 5% 以內
如果OK 就退團

我2升3升5次3升4升3次 始終有次升到嘅

有隻郭嘉裝35%妨害書
差d一野血毒秒左我隻呂布

拆左

千里行攻略po 巴哈原作者del左
有冇手足有佢個個出場人次excel backup左

用滿殿香交換

第一場已經見到+10先發呂布 貂打佢得5x %

小薯on99

我整既首頁咪有個表囉

證明我改個首頁冇人睇

應該ok啦

咪就係

係咪四團巴打黎？

打碌撚咩 個個萬3戰
10勝3敗出唔出強化都係廢西

梳

agger第一句

團一有一個位

申左 kawing

己加

thx

原來+8升+9要200保留卷....唔知幾多個月先可以+12

唔出奇呀,我團三解晒任
都有人想走去團一
不得其解

明明團一就係非洲團

團一打趙雲傳

聯合商城 換咩最好？
換公文定儲住等再升lv先換寶

巴哈個pvp武將excel無撚左屌

換公文 同 米袋
其他不值一提
另外個聯合商店係一個月reset一次

講緊既係LV6

刪文潮

換完都仲有幾千
換哂金銀絲 米袋 公文 60%血
唔係要換賤民書呀

依家路人團，D人好Hea，每星期都係完得2-3個團任，求入團

國名: LonelyHero
想入會，戰力170K, pvp 1% 以內
如果OK 就退團

D 寶物卷都不值一提? 雖然有排先有得換...

團一唔係大家所想咁好﹐好在我依家13隻5轉唔驚千里含

13

蔡蔡子如果用命中扇會唔會疊左個技
定加雙倍命中﹐諗緊谷唔谷把6星扇上+12

我而家有把命中扇同7星MP節省扇，都諗緊相同情況

我冇命中扇﹐我得6星連擊強化扇同MP節省扇﹐諗緊升邊把
岩岩睇到魏延新map好似勁返

講既LV6 你換到咪叻叻豬囉

+30命中

唔洗咁緊張wor
我一早起身就畀命中逼害，點都會有輸嘅
而且而家啲人咁多+12，睇開啲啦

明﹐咁即係蔡蔡子用命中好似好d﹐我依家燒人成日唔中

聯合商店reset
關你個個人點數咩事...係唔係理解錯左

破陣有無得令佢唔好跑入差地型去打人? 第一擊既企位有無影響?

冇影響，完全估佢唔到

一係好型切防線秒後排, 一係沖入不利地型打人雙位數字

而家沙摩柯打賢者得10 10
所以我唔出佢啦

呢個場有個靚既森林位喎

爆擊都10 10??? 對面+12?

打前面啲物理係ok，但一破陣跑去後面打賢者就好sad
個個都1300 1400精轉防..扣10嘅沙摩柯真係有種士可殺不可辱嘅感覺

薯王 快d出黎講下蔡蔡子個玩法啦

入森林都得10? 咁SAD

D 套左buff既濕鳩賢者 關羽真係要爆4刀先秒到

我換到個150米袋

賤民書打千里行都有啦

反而團1換埋皮繩，成萬2條

個個都換袋
我合淨一個180米袋就算

之不過團四呢兩個星期都好少人去做團任呢

千里含有袋舒服d...

我每個90以上既袋都各有2,3個，唔舍得合

團2應該有個位

上星期D任好麻煩,今個星期做到5個應該唔難

2個180,1個120,1個90,2個60 都覺得千里行唔係好夠

2個150 1個120 1個60

覺得60無乜用 同埋通常都係一隻坦用150就算

都係架,有時有時間 俾小兵掛事件

90同180有用，其他無用

千里次次斬係Ｄ坦帶袋就算
帶粒玉壐打人爽D

千里行 D 兵四方八面咁黎 夠隻坦用夠?

有無巴打知道洲事件勝利係點

清哂d 洲事件都唔加既？

我1玉配3 180袋, 唔用袋好易死喎, 打到廿幾關, 180袋都補唔初

洲事件即係每日任,打許可書個任

copy from 巴哈
只列出本人看過的兵種(演義-關卡-數量)
1.步兵
趙雲傳-安定南中-15
曹操傳-父親的訃告-14
曹操傳-目標是袁譚-12

2.弓騎
曹操傳-收復濮陽吧-8
曹操傳-義賊-7

3.輕騎
曹操傳-收復濮陽吧-12
呂蒙-趁分裂之際-12
趙雲傳-與劉備見面/荊南征伐/燃燒的夷陵-8

4.重騎
呂蒙-佔領南郡計劃-16
趙雲傳-當陽之戰的勇士-6
趙雲傳-第1個任務-5

5.山岳騎兵
趙雲傳-留在後方-17
趙雲傳- 入蜀-11

6.弓兵
曹操傳-袁紹的兒子們-12
曹操傳-桃園結義的結束-10
曹操傳-等待內鬨-9
呂蒙-佔領南郡計劃-8

7.槍兵
趙雲傳-當陽之戰的勇士-6
徐庶傳-與劉備見面-7

8.水軍
曹操傳-紅色祭壇-27
曹操傳-為了吳國-19

仍在整理中，如果大家有更好的關卡，歡迎提出來，方便大家。

水軍一定係呂蒙傳，一場差唔多150

山岳騎兵
星期日既日任
有31隻

原來如此

升6星武又幾好﹐又平d又做到+12個任務

邊個武值得一升

道士用命中劍﹐蔡蔡子用連策強化扇

豐田開連策同仿策，最後個招開命中??

D賢者死左就罷

團2要打弓兵
6.弓兵
曹操傳-袁紹的兒子們-12 >> 唔岩委任, 不斷有選項問你撤退
曹操傳-桃園結義的結束-10
曹操傳-等待內鬨-9
呂蒙-佔領南郡計劃-8

其實演義系都麻麻
始終主角太高lv 晒好多氣力又晒糧

其實點睇佢寫嘅即係邊關 我次次都係估估下

全名係咪西蜀旅行團2

Yes, 西蜀旅行團II

編年史每關幅圖上面寫住

咁大隻字寫住 袁紹的兒子們
駛乜估

個個都定格係 痛心的移動

要換返隻李明出黎頂一頂先得 弓兵呢個MAP完全係廢

要等24小時... 可唔可以留位俾我

劉官兩箭就秒左D騎

射唔撚入D關羽曹操喎 爆晒擊打百幾

專射輕騎同山騎
old news 紅連彈真係好撚屈
又減防又扣血

屌我淨係識睇右邊xx之戰 ,thx巴打

真係有人咁玩

我用青皇加玉都好大力

我都想玩弓騎
不過又冇青皇又冇玉

賢者有時關羽真係要4刀先秒到
但又唔想轉走蛇矛呢把清場神器

薯皇 點睇強化左ge完全體白豬

薯皇 我刁全111了 下下隻教本喂二哥定白豬好

今個場未遇到
不過應該靠紅蓮彈/貂蟬殺
上個場靠李典

兩隻都屈g點解唔餵曬

無咁多教本呀薯薯

步弓平原場都打李明過千一下, 咩料

搞掂三件+6

劉皇叔2HIT 秒黑超, 咩仇都報哂

隨時比佢1rd清場

賈太尉

尋日比隻賈ching +6連劍+6道士書, 2hit過千秒左我李明

點解我會拆咖

明目小薯條

頭先我用黃忠，千二

我用黃忠，青龍加玉
又穿透又支援，通常都清到兩隻

巴哈無哂野睇, 連韓周改版資訊都無埋, 小氣到呢

種田驚

見識到+12蔡琰
一回合秒一個
關羽于禁每下扣佢幾十
諗緊用李典換走于禁

巴哈每周戰報個post，裡面個excel有武將資料

唔知邊位巴問，唔quote喇

隻樂進cls 架 大家小心

第一頁就有

第幾關黎？ 27?

佢用咩武

係，save/load 左好多次
debuff 完用魏延同佢博左好多下拳

+12扇
+12孫臏
超惡
諗緊5轉賈詡換走花鬘請人食紅蓮彈放題

要5轉賈ching呀 大debuff起到作用
btw我想5轉埋白豬

唔帶DEBUFF 扣唔到血
佢有每回合霸氣BUFF仲可以兩回合變大BUFF
我淨返50HP 大紅BUFF﹐佢大藍DEBUFF佢
一下先扣佢百幾

冇留意

6星扇定7星扇?
最想知

你咁講起佢好似用連策扇
雖然係蔡琰
佢叫天元 ching係咪都奶過野

我諗緊上唔上把6星扇 岩岩上到+7
一陣再諗諗先

千里含爭兩關就打哂
放工打完話聲你知有咩注意

我都升緊連策扇不過無劉勝衣有d無謂。。。

我有件防連擊用住先﹐劉勝同白羽扇都係可遇不可求

For司馬用就夠

傷害轉移重甲有冇用？估千里行可能有少少用

好似重甲都係打9格,PVP可以有更好選擇

有用 弓騎 PVP好用
千里行徐晃 用 坦到傻

忘記左弓騎既存在

輸左比d法師隊
真係要轉賈詡

清唔係有李典?

司馬拎+12白鶴開氣合，關羽係平地都打佢唔入
吹風又痛

14xx精

有冇試過魏廷加玉璽4拳打唔打得爆

用左于禁

終於遇到+12司馬, 好SAD , 打1 明明打黑超可以7XX一下

應該未必得﹐輸地形
我＋６係水都幫甘寧老師ｒ痕

要降精 再係125 地型 大紅打

諗緊搭黃忠，但暫時諗住卡80算，有連擊弓

最實際
4粒紅蓮彈轟落去
關羽再斬4下

邊有咁多連策...

要3人集火 剩番果個要1挑4

似乎得我一個練黃忠
穿透很爽

鬼叫我地冇+12

馬妹有玉真係爭好遠
秒唔到人都打到殘血

打落精轉+7 扣到幾多？

細ＢＵＦＦ兩箭都扣到３百至４百ＧＥ

+12賢者惡撚到

弓騎之前睇係比較弱勢,而家強左? adore

地型buff 左5%, 加埋今週草本身有110%, 都ok 既

多數都有會心強化，又兵種有攻擊力補助...
技組惡到癲

騎弓冇玉冇用

重點

無青皇無用，好似係

劉皇叔完會唔掂。 諗住破陣玉璽好勁點知打唔死人，仲要命中好低。用返貂蟬算。。。

打5場輸2場。。

我用緊幾好喎, 不過我食爆左教本, 玉璽+6 都加唔少敏

曹丕先係皇道

可能我太渣。。。

我隻蔡蔡子仲未爆本都好燒得
依家＋８ ６星扇

升 6星有冇用保留卷?

幸敏要食爆, 因為輸出靠會心傷害加乘 . 地形都差好遠, 中間位個平地係死亡地區, 125% 變105% 頂

有呀﹐７上８
第二次就上到
我諗住件加１２ 拎６星黎完成任務

活動前應該唔夠卷? 定課金大法

唔撚課啦﹐隨緣

pvp前列種子 小心卡凡爾呢條友
雙+12 連策扇

何不用青龍？
分咗兩次青皇

佢自身有主動攻擊

但少了穿透

收野啦

其實+12連策扇都唔係最大問題，最煩係加埋精轉防咩都打唔入，你打佢扣少少，佢打你秒硬。。。。暫時只有紅蓮彈可以稍為抗衡吓。。。。

又升多級＋９﹐之後要二百幾張保留卷

屌強化係咁fail
後悔升左蛇矛+7
應該升白虎斧
唔係真係等比精轉防撚死

抽多件策傷-30%戰袍
想合左佢

+8上+9 用保留卷連升3次唔升

+5升+6都係咁失敗 仲加乜鳩12

2件呀
顧得前顧唔到後
btw刷銀撚黎
2件 +12 課銀包都應該搞唔掂

前排一堆精轉防真係好癲..點玩啊
1200精都畀巨岩4xx

2件呀
顧得前顧唔到後
btw刷銀撚黎
2件 +12 課銀包都應該搞唔掂[/quote]

不如大家整個list出嚟，list晒邊幾個係刷錢撚/大課長，可以令大家打上去嘅時候可以避開吓減少斷連勝機會:

1. 天元
2. 卡爾凡

張飛魚骨玉壐打+7司馬3xx，上左大buff 1300攻
打二哥都7xx，其他果d秒左唔駛提
如果我+7埋應計埋加成該有1400攻
有穿透嘅奮戰用落真係爽

依家係會心攻擊破精防撚
我用曹丕 會心強化 打佢地都痛

好奇害死貓，差d比薯神斷連下次都係skip

張飛用落幾爽，一衝上去人地唔死都殘血，之後于禁貂蟬執雞再引導破陣，一round玩完

輕騎唔係不嬲都穿透嘅咩?

係呀

變左無連擊張遼會唔會勁d

奮戰好似得張飛有

會心強化最少兩倍喎
加奮戰穿透其實可以打兩下，再升埋爆發補助有600都唔低

即係假如2個敵人平排貼住企, 就會奮戰貫通2條友 X 2下 ?

兩個敵人平排，先打前面果個貫穿埋後面果個，再奮戰打多後面果個一下，夾埋打咗三下

前面果個中一下，後面因後穿透中兩下

穿透唔值 23 Cost
仲要惡得一張圖

我鬥雞 睇唔開

紅lin彈降到精轉防架咩

固傷掛

又係度show quili

我上星期無強化 都仲打到40連勝上榜
今星期 無強化就預左輸

我主要前面懦夫隔一格黃忠
對面多數排排企等我支援射足六嘢

你要本身破防先會痛喎 你試下企入草原睇下痛唔痛...
你隻丕幾攻呀

我隻丕打落1300精轉防扣46

最有效真係紅蓮，一下連策已經扣到+10司馬2/3血

張圖有咩quili,爆銀糧?

四萬金

咩叫精轉防

就黎做洪興

金鋸開山刀拆完又返黎

咩料，隻奶仲硬過佢

白豬唔怕你李典

四萬金加草原連勝
你22連勝都唔care證明你已歐到同我唔同層次

馬超唔洗驚
幾箭就搞惦

原來PVP又派左張5~7星卷
開完都唔覺

燒雞翼再刁刁亂舞

開咗連棍但無書升

為左證明李典既實力 決定打大佬

你隊人有冇李典都夠勁啦

一下就惦
爭兩下，360張卷😨

點解見到有啲巴打人物打人個界面唔一樣 求解

an 機同ios?

痴撚線 d連策朱雀真係弱鳩智 打碌撚咩